Documento gerado sob autenticação Nº FJS.386.614.PQB, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9579                  de  16/10/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme o Laudo Médico n°45809,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei  nº.9.527,  de 10 de dezembro de 1997,  a ocupante do cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS
EDUCACIONAIS, do Quadro de Pessoal desta Universidade, IRMA ANTONIETA GRAMKOW BUENO (Siape:
1916599 ),  para substituir   CLARICE SALETE TRAVERSINI (Siape: 1496442 ), Diretor do Depto de Cursos e
Políticas da Graduação da PROGRAD, Código CD-4, em seu afastamento por motivo de Laudo Médico do
titular da Função, no período de 02/10/2017 a 13/11/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por
43 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
